{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B102285",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "숙이네닭발"
    },
    "text": "「スクイネ鶏モミジ\\n\nソウル龍山区漢南洞732-148\\n\n粉食、18:00~24:00、日曜休み、20席/部屋:部屋なし、Since 1974梨泰院で歴史と伝統を持つグルメ店であり、ここは芸能人が特によく訪れるところとして有名だ。 放送出演も何度もあり、スターのグルメ店としても何度もメディアを通じて知られているところだ。 それだけ厚いマニア層を保有しており、一度ここの辛い鶏モミジを味わったことのある人なら、再び訪れる魅力を持っている。 ここの人気メニューは断然鶏モミジで、低価格で辛い鶏モミジを味わうことができ、鶏モミジ以外のツブ貝も人気メニューである。 缶詰のつぶ貝ではなく生つぶ貝を使って歯ごたえが良いのが特徴で、ピリ辛鶏モミジの味を中和させるためにキンパプや茶碗蒸しなども人気がある」",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "スクイネ鶏モミジはソウル龍山区漢南洞732-148にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "スクイネ鶏モミジは18:00〜24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "スクイネ鶏モミジでは主に辛い鶏モミジやツブ貝を提供しています。他にもキンパプや茶碗蒸しも人気です。"
        },
        {
            "question": "この店はどのくらいの席数がありますか？",
            "answer": "スクイネ鶏モミジには20席があります。"
        },
        {
            "question": "この店はいつ休業していますか？",
            "answer": "スクイネ鶏モミジは日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何年から営業していますか？",
            "answer": "スクイネ鶏モミジは1974年から営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は有名人によく訪れると聞きましたが、どのような有名人が来ることが多いですか？",
            "answer": "スクイネ鶏モミジは芸能人が特によく訪れる店であり、放送出演も多数あります。スターのグルメ店としても知られています。"
        },
        {
            "question": "この店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "スクイネ鶏モミジの人気メニューは鶏モミジです。また、ツブ貝も人気があります。"
        },
        {
            "question": "この店のツブ貝はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "スクイネ鶏モミジのツブ貝は缶詰ではなく生ツブ貝を使用しており、歯ごたえが良い特徴があります。"
        },
        {
            "question": "この店の鶏モミジは辛いですか？",
            "answer": "はい、スクイネ鶏モミジの鶏モミジは辛いですが、低価格で味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 401
    }
}